仆野果陣男方定女方爽D?

女
男

撩鼻屎係個鼻爽d定手指爽d?

兒子：「為什麼做愛時會舒服呢？」
爸爸：「就像你挖鼻孔一樣，當然舒服啊。」

兒子：「那為什麼男生沒女生舒服呢？」
爸爸：「因為你挖鼻孔時，舒服的是鼻孔不是手指啊。

兒子：「那為什麼月經來時，就不會做愛？」
爸爸：「如果你流鼻血了，你還會挖鼻孔嗎？」

兒子：「那為什麼男生不喜歡戴保險套呢？」
爸爸：「你會戴手套挖鼻孔嗎？」

兒子：「那為什麼女生被強暴時很難過呢？」
爸爸：「如果有一天你走在路上， 有個陌生人衝過來挖你的鼻孔，你會舒服嗎？」

女 因為閪既神經多過撚

女人成個過程，每插一下都好似男人射個下咁爽，比人插一百下，等如男人射左一百次。

你點知道同時知道2種感覺

菊花

又仆,屌你識唔識字㗎

一路插一路玩菊花，爽度即時提高100%

除非你係雙性人 否則永遠都唔會知

訓係下面果個最舒服

比人坐都爽？

乜料

即係點

推

仆街定扑嘢?

第一眼以為仆街

兩個都係男點答

男柒女靚 - 男爽
男靚女柒 - 女爽
男柒女柒 - 2個都唔爽
男靚女靚 - 2個都咁爽
完